中共部署反擊 長期鬥爭準備 - 28/06/19 「政治咖哩飯」長版本

中共部署反擊 長期鬥爭準備 - 28/06/19 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
Subscribed83K

Streamed live 11 hours ago
*** 6月28日 8:30pm 直播 ***

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《中共部署反擊 長期鬥爭準備》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook: